聽下人講野 呢幾日搞返和理非活動 停止裝修好嗎

睇咗好多個post 唔敢講冇鬼
但一定好多真心 衝動撚一言不合就話人鬼
唔啱聽就話人吹風 乜都唔聽
從來冇思考過繼續開花係咪真係好

人權法案過多幾日就可以通過
以停止裝修幾日先
呢幾日搞和理非活動就夠

抗爭咗四個月 點解就爭呢幾日 急住開花？
真勇武休息幾日 參與下和理非活動先
等人權法過咗 再全力出擊好嗎

而家日日裝修
藍屍又未出手先被獅鳥
個畫面唔好睇
外國好多人都唔buy
你地想外國政客點幫你？
定係到呢一刻都仲有人相信
香港人可以喺唔需要外國幫助之下贏？

用腦思考下 呢幾日暫停一下好嗎

驅逐共黨 光復香港

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

推

(轉載) 律師朋友提醒：

// 其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 「係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦」

星期五第一個司法覆核就係咁輸

啱啱今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊777。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//
credit to 金水

雖然金水個人我有保留，但打緊官司大家就忍下

我認同拆撚哂佢老母臭閪
但唔認同急於呢幾日
忍一忍 搞下和理非活動先啦
幾日咋

支持裝修
但再裝修落去真係唔掂停一陣先

唔急於一時

我都好支持裝修
拆佢老母臭閪就啱
但呢幾日真係唔好住

文宣煲返大 極端共黨支持者開車撞人 黑警實彈槍殺中學生呢啲先啦

裝修真係可以停一停先
不過可以繼續裝飾
同埋多啲主張和理非嘅活動 可以顯得我地剛柔並重

乜撚野叫乘勝追擊？幾時仲有咁既機會18區開花？好快又唔撚記得左開真槍、緊急法既荒謬

你唔明
如果一個人因為利益幫你 唔會因為呢d 小事而唔繼續

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

係有心幫手 即刻去開twitter account
幫手follow啲文宣acc 同幫手retweet
同手足互follow
多人fol先多人睇到

你真係認為自己勝緊？
你舉下例 邊到勝？

開真槍 的士撞人呢啲 咪要文宣煲大
你都可以幫下手煲大㗎
即刻同我去開twitter,reddit acc啦屌你！

咁出黎唱K啦
休息淨係裝修休息

佢點解封三日鐵？為左平日可以開返，一切如常

兩邊做哂唔得？

美國係會聽社會聲音㗎
最大粒條撚樣就話淨係諗利益啫
細粒嗰啲未必
如果美國佬唔支持 根本好難通過

大家停一停，忍一忍

俾佢地自己裝修返好，先再同佢地再"裝修"，好嗎？

你確定佢哋咁多個都係為左利益幫我地？

我會出呀

平日咪休息囉

都唔明
你有計仔咪繼續和理非活動囉
無咪幫前線手執頭執尾貼文宣嗌原因囉
係要控制前線活動做咩啫

講到爆鋪就過唔到條法案
有無諗過係文宣唔夠令人誤解呢？和理非活動喎
落手做野啦
講咁撚多做咩開咁撚多post指手畫腳做指揮做咩

文宣 文宣 文宣呀

樓主我就問你2條問題
你今晚打算點?
聽日又打算點?

有冇諗過我都係前線
次次出嚟都徘徊生死邊緣
盾都穿過幾次癃
你又知唔撚知
一入嚟就假定我想控制前線 指手畫腳指揮
我出嘅力絕對唔會俾你小

但想你地思考下 呢幾日繼續開花係咪好事

好老實 而家單靠香港人自己力量好難抗爭成功
點解唔嘗試等人權法過咗先？
真係一定急於一時 搞到人權法真係過唔到
大家嘅前功都盡廢？

Push

點解仲係講過幾日就通過？source?
通過又點？至少比d理據先

今晚商場唱歌
太子追思會

聽日未知

推，唔再跟裝修隊

十月中再有議會審啊 求其上網都搵到啦
係唔知過唔過到㗎

通過會點？可以捉撚住班建制撚隻痛腳囉
都話咗呢一刻 係好難單憑我地自己力量去贏

屌都係果句
咁你咪喺隔離和理非囉
互不相干架，佢有佢地爆鋪你有你喺隔離做其他野
仲好添，和有和勇有勇同一個畫面出現

我自己就唔覺得爆幾間鋪會過唔到法案
再保守啲啦，有落夠文宣又點會有問題？
美國都受中資影響緊啦佢地會無同感？

話時話，佢地想叫停唔係臨時政府咋咩？
幾時爆鋪佢地都有出過聲

其實我都唔明，之前睇個版本都話十幾日
而家又變左幾日就得

只爆黨鐵 ok?

如果你唔認同今晚要拆野嘅
請你聽日一定唔好返工返學

休息撚訓左？？？
8/10 三罷

人權法案過多幾日就可以通過
有無source?
有無參議會同眾議會schedule?無嘅話樓主就係9up

而家咪就係文宣跟唔上囉
冇咩好分和勇 你我都可以做文宣
之前幾單中槍都未煲得大啦

爆鋪呢啲 好多外國人都唔明點解咁做
根本都未夠文宣去解釋
求其一個bbc news都夠誤導唔少人啦
我自己一手 外國fd聽返嚟 唔少人都覺得示威者開始真暴力 民意有逆轉之勢
當然 未係好大逆轉 所以而家先要瘋狂文宣 制止佢啊
而唔係繼續裝修 解釋唔嚟之如又更令人反感

我冇返好撚耐啦 我都唔撚知自己未來點算呀
所以今鋪真係唔可以輸 人權法一定要過

捉住痛腳有撚用，最多香港自已炒
要贏就係要同中共攬炒或者重光

太倚賴老美喇

好難話三罷就三罷
而家又未組織到工會

露撚晒底啦失敗撚

點解美國會咁快推人權法? 就係警暴

當時政府研判係咩 ?
"唔覺得落 order 打鳩d 示威者會令到美國加快推動呢條法案 law"

咁呢一刻 ?
"我自己就唔覺得爆幾間鋪會過唔到法案"

所有野都係觀感問題, 等到人地真係出聲就死得啦

魯比奧表示，預期參議院會在10月中旬通過《香港人權與民主法案》立法，「也許是一致贊成」，然後眾議院也會隨即通過其版本。《大西洋》稱以美國國會標準來說，這算頗快。

多名國會領袖較早時已公開表態支持盡早通過，包括民主黨的眾議院議長佩洛西和參議院少數派領袖舒默，以及共和黨的眾議院少數派領袖麥卡錫。不過當年執筆《美國-香港政策法》的共和黨眾院多數派領袖麥康奈爾，儘管上月投書《華爾街日報》時表達對國會重新檢視華府對港政策的認同，但未點名支持《香港人權與民主法案》。

魯比奧稱曾跟特朗普私下談過《香港人權與民主法案》草案，並未遇上阻力，「白宮已顯示會簽署」。他不相信特朗普會因中美貿易談判否決立法，相信法案會以無法否決的絕對多數通過。他稱曾向特朗普舉例，指中方已準備打破對香港的承諾，「我們如何能信任他們在貿易或其他事宜上信守承諾呢？」

我地就叫裝修啫
鬼佬睇到嘅係放火 破壞
更甚有班仆街偷野
咁咪顯得班狗用武力合理囉

今日休息下，俾和理非/大律師做野

Twitter and reddit cannot stop I agree

同意

幫推

全民㩒錢

可！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

明白
但都希望你了解唔好咁依賴外國
我成日問人權法過左 then?根本有排都未贏

前題都要過咗先啦起碼

推推推

邊有source話幾日後通過

依家就係個個都話要過左先
反問過左先又點又答唔到
咁做乜要唔比人做野?

過唔到咪限制唔到班仆街建制囉
咁咪少一個機會囉
咁急住做乜呢

推推推推推推推推

幾日都忍唔到，點成大事。

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

你都要俾到借口人去通過

agree

食屎啦，忍忍忍
比人姦緊叫人忍吓等條友比天收？

其實國際戰線同本土民意都係重點 有人話而家仲講民意俾乜 但200萬人係咪民意先 而家仲有咁多人出係咪民意先 民意係咪好重要先 文宣戰係咪迫切過裝修阿 間舖就唔會走咗去嘅 唔好咁淡定覺得民意一定唔會逆轉

審議唔等於通過

戇鳩 冇腦比喻

國際民意先係重點
本土唔會有大逆轉

有機會嘅